葉劉：唔會有一個執政黨永遠執政

共產黨

反了反了

姐姐豁出去了

快整長輩圖

文宣出動

曲線反共

共慘黨

官到無求膽自大

姐姐（已顛）

輸到short咗

姐姐反了

一人一句已經gen到張文宣個frame出黎

貼上大陸啦

輸到亂講野

姐組輸左，宜家發老脾鬧中共

文宣

咁大膽

準備走佬

輸到傻撚左

反共之心人皆有之

俾所羅門馴服咗

癡咗線？

反了

source?????

比中環友鬧醒咗賣黨賊

屌你個老母

為左去美國，反了反了

反了！！！

岩岩live受訪講

我想支持佢喇

咒鳩支共

公然反共

俾中環啲人逼到傻撚左啊

滅黨個打擊咁撚大

痴左線

制裁近了

輸到痴左線

係直線

直接反共

佢輸到痴左線

岩呀

天滅中共

真定假呀 好想聽佢親口講一次

身份終於暴光

反共

姐姐你做咩突然呢個時候露底牌
講好咗忍辱負重深入敵軍他日煲底見家嘛

仆街呢句野點兜 執政黨WO 得一個嫁炸WO

頭先睇新聞有講

中共： 你講咩野

CAP 低佢, 做GIF, 放上微博, 送佢一程

姐姐一定係講緊共慘黨

人之將死

條友輸到痴左線呀
搵人同佢CALL白車啦

要煲大佢

以為咁講，大家就支持你做特首？

姐姐你幾時死

文宣文宣

唔怕死既人係最勇敢

臥底姊妹

姐姐，妹妹我依家跳反喇

承你貴言
食住花生等共產黨收皮

瘋了 瘋了 全部都瘋了

仲有鼠王芬頭先建議政府引入英國制度

姐姐暴露身份了

姐姐做乜咁搏....?

上天好公平
大波長腿都係無乜腦

結束一黨專政

啱呀

俾你都癲啦
成個黨被妹妹滅咗

佢係唔係輸到痴左線

全部都係林奠妹妹錯，姐姐冇錯

姐姐有美國藉，駛驚中國？

姐係咩

姐姐

嘩屌
姐姐被所羅門嚇到癲咗呀

嘩 原來佢同689 777嗰啲都長期搞緊獨立
真心佢哋忍咗好耐

Solomon的凝視

真痴

特首滿足唔到佢啦

反啦反啦 文宣要做野

其言也善

係咪講緊共產黨呀姐姐

姐姐係咪輸到傻撚咗

佢係咪要出番張不自殺聲明

姐姐口出狂言，係咪輸到痴咗線？

姐姐要買定機票做難民了

姐姐會唔會被自殺

為咗做特首乜都講得出

抵姐姐冇特首做
亂咁講野

輸到要自立門戶 同共慘黨割蓆

共產黨..... 反LA, 反LA

會唔會全裸被自殺架

輸咗玩大佢

忍唔住正評咗

比人屌到傻左

大膽！

參政黨

佢係咪因為新民黨輸到仆街所以short撚咗

葉劉預言共產黨就快落台

估唔到姐姐會早過妹妹burn

不如諗下佢可以點兜

佢講得冇錯

輸到要食誠實豆沙包

明明講好係煲底幫我地起機

Cut出嚟煲大佢啦

輸到癲撚咗

佢係咪輸到有精神錯亂，亂鳩講嘢嘅

用英式嘅調查制度去調查成個修例風波

五毛亦應與其他民眾一樣去投票.
投完未知自己係大多數定係極少數囉.

姐姐攬炒

勇武了

想洗底, 無咁易

輸到痴撚咗線

姐姐咁勇武

公然作反

佢係咪輸到傻左

她一直在玩命

結束一黨

反共了。

又一個王立強？

『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

23條送佢返大陸

你仆街啦

俾人點名點到short咗

同共產黨講呀。🤣

反了反了

共產黨呢？！

孽瘤：我有一個大膽的想法

can't beat them join them

新民黨被滅之仇

SOR LUN JOR???

721831

哈哈哈

唔知中共會唔會驚佢叛變爆料俾老美 唔俾佢離港呢？

諗起
No king rules forever
反了反了

7:00開始
快d cap低佢

佢個黨有執過政咩？
好似次次都食民建聯口水尾咋喎

姐姐終於講咗心嗰句

你反共

葉劉反共

被記者問會唔會轉立場，仲拉田北辰落水話佢都輸啦嬲到

直線反中共

蔡楓華？

唔好意思借個位

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

所羅門睇緊啲你朋友，分分鐘消失

姊妹聯手 反共大計

見到標題已經諗法同你一樣。

中國有邊個黨執緊政？

嬲撚到癲左 ?

咁又係佢 成個黨得0席 俾呀妹妹一獲打殘左 係嬲d

佢知唔知到自己講緊咩野

妹妹同姐姐唔通真係港獨姊妹花？

姐姐見支共就收皮，想痴美國

Btw,Solomon is watching you

咁都唔明?

竟然咁大膽詛咒共產黨,MOLAMOLA而家想變節會唔會太遲.

邊個live

輸懵咗

瘋了，都瘋了

大佬 呢啲說話個個都講得
但係做親中奴才係唔講得架知道嗎

「長文慎入」選舉文宣策略，點樣係立會選舉中勝出

#210

反啦反啦，同中共割?

曲到直

咁共產黨幾時消失

文宣手足

Cls

想知佢本人睇到會有咩反應

耿不爽

佢成個黨今屆區選一席都無 立會就得返兩席
只要下年九月立會選舉稍有差池應該都可以宣布亡黨
最緊要係 佢今次一鋪清袋 佢個發足廿年嘅特首夢應該可以正成完結

我理解到

香港都冇政黨執政
即係講大陸啦
你大獲了

要向Solomon求救 ？
定係人之將死，其言也善？

姐姐都打錯
對唔住

講緊共產黨??

反了反了
大陸人睇清楚真相

要被消失了嗎

反啦反啦

香港特別行政區特首都唔做

想直接取代中華人民共和國 共產黨黨主席 習近平

多數派要組政府執政
執政黨要執政
要推BNO平權

勁共勁共勁共

push

想洗底 避開制裁？？？

輸到傻咗夠膽暗串共慘黨

香港好似冇執政黨架wo成個中國又好似得一個執政黨

R.IP

比求先中環d 手足嚇到癲咗

嘩 講啲咁野 叫國安挾佢返大陸

俾人圍屌到語無倫次

唔踢地區 踢世界盃

RIP

共產黨？

OH！真想同Solomon講

臥底手足

反中亂港

哇屌 輸到傻咗

直線反共

存檔死清光

要被送中了88

瘋了，瘋了，都已經瘋了

仲乜講真話？

哇屌 重擊

呢個真係極品，
明知自己咁撚黑人憎，都可以面皮厚到咁當無嘢

繼續為選票，歪理自欺欺人，
講一大堆討好紀律部隊啲野，同佢哋洗腦，利用佢哋

嘩葉劉真係黐Q咗線

怪錯左姐姐

呢個真係痴撚線

姐姐你又想點撚樣呀 你個名點都會係條list度嫁啦

今日所羅門仲話姐姐係佢嘅good friend
睇嚟姐姐為咗個女，甘願出賣國家同靈魂。
母愛真係偉大

瘋了，瘋了，都瘋了。

姐姐⋯⋯

source?

CCP

好大的膽子

行完中環條path of shame就顛左

WTF

反了反了
汁？

姐姐（政治破產）

小心被消失

結束xxxx

Twitter 有冇link

中共會表示嬲嬲
RIP姐姐

本身新民黨係新東係無區議員
上屆都係靠食左公民力量先推到容海恩上位
今屆區議會全滅 容海恩應該都玩完
淨係得葉劉一個可以靠知名度去選

我都即刻諗到

有無片

說出心底話了

反了 推上微博

原來好人黎

葉劉人之將死其言也善

點解條八婆自己柒咗，仲要屌下其他人，田少，泛民

屌 喺街笑到好似傻佬咁

佢講鄰國

姐姐忍唔住了

姊姊今日捨身成仁

恐嚇共產黨
姐姐要死了

佢想索羅門解鎖佢唔再響list?

我聽到都打左個凸

次次講野都得罪共產黨

佢有講喺西方社會，戴咗頭盔

SOURCE呢

唔會有我食唔到嘅葡萄係甜

所羅門的微笑
所羅門的凝視
所羅門的制裁

仲差三件綠裝就湊齊一套套裝

推倒共產黨

直接得罪北京

瘋了 瘋了 都已經瘋了

姐姐好重怨氣
咁又係, 人奶共佢奶共, 妹妹奶就有特首做
佢奶? 位又上唔到, 仲要俾妹妹拖後腿

女版慕容復，瘋了！變瘋婆子了！

姐姐痴撚咗線啊

姐姐輸到癲左

剎那光揮唔代表永恆

係唔係得我一個諗錯邊

人一藍腦就殘

佢原句係話係西方民主社會唔會有一個執政黨永遠執政.但中國同香港都唔係民主社會

天滅中共？

姐姐睇來經一事長一智,如果你要轉場,我地歡迎架

邊度新聞

Source?
點解可以政黨講咗做執政黨咁爆

姐姐的確真性情，不過可惜on9

ALL IN

有一個政黨執政70 年

我愛姐姐

葡萄成淑儀

點解每次聽都feel到陣酸味

作反喇

係，包括共慘黨。
越不得民心，越早完。

第一次agree佢

Intellectually challenged or just dumb

終於講人話喇咩

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

佢今日先hold左中環和你lunch
同路人黎

瘋了瘋了 都已經瘋了

咁港共查幾十年都查唔到

Source?

帶頭反共

佢會唔會玩大左

佢痴撚左線

Oh

為了綠卡....

都唔會一夜變0呀嘛

習大大同唔同意？

姐姐....

姐姐今日係中環比人屌完又發癲

共產黨😱要步佢後塵滅黨？

建制派頭目因區選失利輸撚到short左

姐姐做乜唔要命

葉劉痴撚咗線?

可圈可點

蔡豐樺當年講左句差唔多既, 結果霉左一世, 共仔份人好小氣架

反了

難怪2012 2017
你都唔夠提名入閘
上面一早睇穿你

反了...

姐姐痴左線

佢玩完了...

難委D細既 跟錯大佬

姐姐連共產黨都夠膽鬧

執政黨？

話知你乜撚野中聯辦港澳辦，總之累到我選唔撚到既都要死

反了反了，咁講共產黨

係咪正式向維尼挑戰？

大膽, 妄議中央

中華人民共和國香港特别行政區既執政黨係………？

輸到傻撚左?

我咩都唔知

反共!

Push

推比solomon知

屏山北羅庭輝開po 求幫拖

#260 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

維尼知道你就死

佢痴q左線呀

大膽

支持新民黨打倒共產黨

反了反了，割中央添

佢老味想步蔡瘋華後塵呀佢

[警世] 致各位今次當選區議員

慕容復

一剎那光輝唔代表永恆...
講果個...........

佢係想講新民黨？但明明無執過政

佢真心玩鳩妹妹

保護姐姐啊！

文宣please

反中亂港份子 捕獲

CLS

文宣組出動

輸到痴撚咗

玩命

Eg, 共產

姐姐滅黨膽自大

你知得太多了

傻撚左？

佢真係唔識架喎

姐姐（反共）

反共產黨了

講得好

No king rules forever

做唔成議員終於可以講返心底說話

係咪開始精神錯亂

輸到痴咗線

嘩
燒壞腦

哇哇哇

姐姐痴咗線

靜靜地贏唔得嘅

食咗誠實豆沙包

人知將死

葉太一路好走
黃台之瓜都屌到誠哥一棟都冇
重要講到咁白

姐姐係咪有咩暗示

姐姐嬲了

睇怕佢真係為脫離建制加入泛民做準備。

你係咪講緊共產黨？

痴撚咗線

使徒咁樣

反啦反啦

反中亂港的賊婆娘

低級紅定高級黑？

gg

放棄做特首喇？

笑撚死

啊
你係咪話話緊老共？

葉劉：光復中國 時代革命!

同中共切割

轉去微信 是不是想共產黨下台？

這傢伙膽子很大

原來葉劉姐姐根本唔恨做特首，
而係大總統

我都係

要出圖

公然煽動顛覆國家政權
判處死刑

Solomon死光

比所羅門逼到傻左

輸到傻撚咗

中共點算

有人造反

可能係大波驊 比人撞一撞要抖一年

屌那星 死漢奸

張呢句野上微博

天使姐姐

曲線

你指共產黨

其實好奇想問 點解大家會知佢想做特首既

葉劉 你咁樣會令我啲驚啊

反共份子

你已經....。

反了反了，一黨專政冇好結果

真係唔好得罪女人

有冇link,我放上微博做野

你當啊爺死嫁

而有個執葉永遠只係執葉

唔好激嬲共產黨丫

歡迎分享至微博 / 土豆 / 抖音 / twitter

葉劉： 唔會有一個政黨永遠執政（包括中國共產黨）

佢唔會自殺掛

姐姐大膽了

下次立法會選舉
葉劉都唔撚會入到閘
唔係由衷效忠中華人民共和國🇨🇳

整個簡體版先啦

笑到肚痛

瘋了 瘋了

反共言論

お前はもう死んでいる

笑撚死 係咪輸到痴撚咗線

反共第一人

你俾阿爺聽到心底話

支那共產黨：Am I a joke to you?

個女走唔到咋，想保住個女張綠卡

屌你嚇親我

佢痴撚咗線

忍唔住了

諗起蔡瘋華: 一時嘅勝利唔代表永恆

我睇錯定佢講錯

姐姐輸到語無倫次

🤣

今次我buy你

又唔怪得佢嘅
打拼咗成世人的政治力量最後都係得個桔，乜都冇晒，痴咗線都正常

一齊反共啦

支共

bye bye共產黨

直線抽擊中國共產黨

多謝葉劉表態支持結束一黨專政

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

佢又啱喎

共黨

葉劉想攬炒

好酸呀！

果然狗口

酸到仆街

哇
反了

孽瘤想作反

佢講呢句有咩意思

痴線，不要命了

，

向住習曱甴咁樣講, 大大聲咁講一次

新民黨帶領全中國14億人口

美國CIA

姐姐原來唔止想港獨 仲要中共滅黨

孽瘤又係我地嘅人

姐姐唔好啊

到時要搵勇士影相

禁誠實

點睇共產黨

藍嘅人講句野都會回力鏢打番自己

民主女神！以前怪錯左佢！

𠳔話咗唔會

作反

記者應該即刻追問口包唔包括共產黨？

反了反了！

他好像永遠對著你笑，笑得你心裡發寒

呢獲我撐佢

佢痴Q咗線呀.jpg

反了反了，葉劉一d都唔愛國愛黨，幾時送中?

原來姐姐支持政黨政治
反了反了